有科被當抄襲F左，點搞？

我個朋友做份final report 無quote reference, 比教授當抄襲f左，呢單野有無得掹？

低啦

抵啦

再接再厲

冇得救，依方面大學好嚴，冇記你dishonesty 咪算係咁

但下次記住寫番你
唔好屈你朋友

經一事

等你個朋友自己搞

佢有話佢冇f右咩？

咁真係應該幫佢唔到 可惜

仲有上下前後中間啊

佢都應該無計 佢都同subject lecturer傾過

佢咁努力讀 但一時大意全部白費 好可惜姐

抵撚死

大意比無能更危險😔

我一生奉行儒家精神，從唔會出賣朋友

篤灰

努力讀既記唔會連基本引疏士都唔記得啦

Btw F左令佢gpa由幾多跌到幾多

唔知跌幾多，淨知無3